眾神異聞錄 第二季（5）靈魂似水

人之靈魂似水
從天而降
蒸而升天
凝而墜地
輪迴永生
-歌德

喵巴放大假，所以暫時由我出post

不過喵巴都會回覆架，大家勇躍討論啦！

清負方法：
1. 多接觸大自然，曬太陽，做自己鍾意做嘅事。攬下樹，赤腳做grounding。
2. 想像來自宇宙嘅白光流過自己嘅身體，同時清走負能量／唔屬於自己嘅能量。

因為每日都會接觸好多唔同嘅人，所以唔多唔少都會痴咗人哋嘅能量，最好每日都清吓啦

連接天使方法：
首先用鼻呼吸入丹田，吸入白光、同時開保護罩，呼出負能量。
用呼吸法將腦電波調整去alpha，我通常做5-10下，因應自己情況調節啦

之後請天使（要有名，我通常搵metatron）過嚟，佢地有求必應架。
然後同佢地講點幫你法，又可以問佢地問題，不過通常答左都冇答到咁

當然有可能會連左啲陰暗存有，我就未試過中伏。如果佢地叫你做野或者搵野交換，即係中伏，要即刻斷連結。

完成後多謝佢地，請佢地離開。

何謂心魔：

[red]如果有人嘗試連負維搞到俾陰暗存有搞我係唔負責架，我唔鼓勵連結負維。［/red]

第二季post 4:
冇文

第二季post 3:
冇文

第二季post 2:
路西法問答#7

第二季post 1:
魔族問答#222

第一季post 15:

又係我第一

好詩好詩

你唔留名一身蟻嗱？

你幾時做左我粉絲

夢粉

自己諗下

覆喵巴：關於「人只可以敬拜神呢句其實係講: 忠於自己=忠於神」：唔肯定聖經個教義係唔係真係依個意思。

戒甜

媽 我得左喇

演譯問題，又加啲扭曲
只需要理解佢核心想表達乜就得

人為宗教不用深究

恭喜晒
幾點上床？

1001

下次搶第一

好想睇文

大約11:30
有勞夢姐

可以欣賞下我啲負

收到

希望呢星期出到文

辛苦你啦 加油仔

我諗每個人都會對一句說話有唔同嘅睇法，但其實任何一本古籍嘅原本意義都係留俾研究佢嘅學者考據會好D，聖經都一樣。

唔會太深究，不過睇你地個post諗到依一點，所以拎出來傾吓

中文版聖經同原文差太遠喇
lilith都冇埋變左條蛇

買咁多粒不如一野買粒又勁又貴嘅

我其實好想每種石都買一粒收藏

淨睇相都開心

拉長石？
好靚啊

係呀
建議買呢啲級數啦

聖經係經過咗非常多年嘅改動而成嘅，根本好少人知道咁多版嘅分別喺邊度。不過英文版其實都有講過一D關於天使嘅問題，有人搵咗依D quote ：

蛇其實一向都喺聖經度ge

嘩 睇到我心跳加速

路生咪講左唔支持個人崇拜

我得閒就睇下靚水晶
齋睇相都開心

我最近都買左一粒準備傍身用，成日都好似比吸血鬼扯電。
然後搞到我又玩死左條水晶

呢粒靚喎

其實求婚唔洗送鑽石
水晶靚好多

呢個角度好似有條羽毛包住粒石頭

炭都唔靚
藍寶石、坦桑石開心好多

有能量呀
做乜你成日買

每次見到特別既石頭，就會唔知點解好想帶佢番屋企。
上次果粒係阿賽斯特萊水晶，今次既Healer’s gold

拜自己算唔算

留個靚名

老喵同意

上次叉完電未? 比我feel 下

Rich

唔關個人崇拜事，只係純由考據研究角度探討

呢排冇太陽，所以只係放係窗台個白水晶上面訓覺，加鼠尾草燻下佢。

袓母綠，紅寶石

唔好亂買石好易中伏

所以依家手痕想買野問喵巴
而唔係問...男友？

唔係angels not to be worshiped咩？

咁你考據角度探討緊咩？唔明你焦點係乜

無聊搭單問下喵巴 其實啲巴打有時請你幫手睇下佢地 你係會腦海浮現佢成個人當下做緊咩既影像定係點 如果係浮現佢當下影像既話 有冇試過見到佢地沖緊涼或者痾緊屎

我當時覆返喵巴講到「人只可以敬拜神呢句其實係講: 忠於自己=忠於神」，我就同佢講返每個人諗法唔同，但聖經一樣係古籍，要考究佢個原義就真係只有相關專家能夠做。簡單來講，根本好難肯定當時寫嗰個人係唔係真係有依個意思。

留名

隔空睇人沖涼

Be Water! My friend.

喵巴個種係通靈 唔係遙視

上床了
有勞夢姐

邊個

我呢我呢

有心終能成功
講呢d

再講揚升左 應該番左上去

姐係感應嗰個人既氣場呀類似嗰啲？ 咁知唔知對方咩樣架？ 雖然我問得好低能 但我真係好奇

仲有追post証明有揚昇既心

等喵巴解答

係上一個post到見到有巴打提到皮行者牧場，聽聞個到有‘異世界’出入口？

夢姐尋晚見到乜

之前5%，依家4-50%

搞到我都想買條掛係頸

唔會咁睇，只會望個名感受

三唔識七冇概念睇唔到架

佢地撈亂晒

我淨係知守護靈成日偷望

人在做 天在看

今次頂嗰張圖好靚

喵巴 我尋晚照你分享嘅
寫低自己驚嘅嘢再燒咗佢
今日心情反而好似麻麻
突然各方面好似都嚟阻吓我咁

我仲努力摷緊誠絲個分享
睇到見你哋講清明夢 點踢爆對方扮光
我前幾個月都試過發個夢
對方扮係我屋企個觀音
但係我有好強烈感覺佢唔係真嘅
之後唸六字大明咒
佢一直退同縮 最後縮咗入牆
一路旋轉 縮淨兩隻手
周圍都係紫色
但係變到勁暗黑

夢姐唔見左

大佬唔會成日出黎

買野shopping 問喵巴意見

岩架啦，繼續燒啦
唔負唔知身體好

係咪想人唔理你丫咁？

咁你feel到啲乜

眼瞓呀嘛

拎起電話想覆點知瞓著左

繼續燒 寫番同樣嘅嘢

你用乜紙寫

就咁平時簿撕出黎既紙

寫完就咁燒 有冇講啲咩嘢

有呀 已成過去重新出發嘛

係，寫返相同既野
覺得燒極都唔開心就不停燒
燒到你覺得夠皮為止
如果同你講燒一次你就會開心晒就呃你既
呢啲野要不停做，日日做先有效果
同CALL天使清負同一道理，唔會清一日就得
如果你覺得燒果陣唔敢燒落去，覺得有力量唔比你燒
即係你既心魔浮現
你可以選擇逃避唔做，驚驚都係唔好攪咁多野了
或者怕佢有牙繼續，徹底地同心魔戰鬥

其實可以改下既，唔一定跟到足，成日都係呢句會好悶，宣告文都幫你寫埋啦：

「我已經不再需要這些負面思想，每一種負面情緒也已成過去，我決定由今天起重新出發，請求高我及火神祝融幫忙清理一切負能量」

我依家燒

分享件趣事比大家聽

話說我好鐘意儲絕版書
周不時都會去二手書鋪尋寶
有一次屎忽痕諗到
如果我去第搵啲唔值錢既書
去同老闆換 咪可以慳一筆 (因為拎書去可以加錢換其他書)
咁當然我最後我都冇做到

跟住過左一排
上網見到有人爆料
原來果間書店既老闆
一直做緊我之前諗既野
就係搵啲冇人要既書
去換走人地書店值錢既書

成件係咪好神奇

感激喵巴

琴晚又試下叫m天使
然後夢到鳳凰，飛左落我隻手到

你頭兩邊有剷青？

你有家庭/社交方面問題？從經驗學習嘅能力有障礙、決斷力唔夠同自我評價唔高？

乜都無
不過幾好訓

大部分啱
從經驗學習嘅能力有障礙 我諗唔算係
我就覺得自己話頭醒尾

點解咁問？
你發現左啲乜

你眉輪、喉輪同底輪相對塞

從經驗學習嘅能力同眉輪相關所以我先咁講，不過無絕對 練習下～

咁幫你清負嗰時睇到你啲脈輪有幾多負架嘛
每個脈輪都同一啲情緒/身體問題相關
咁咪知你有咩問題，我同你對答案當練下功啫

繼續lm學野 🙏🙏🙏

夢姐睇埋樣

醫生咁我嚴唔嚴重

未有生理病徵就唔算嚴重
自己keep住清下

你真係呢個髮型？

睇完我又訓唔到架喇
你keep住清先過一排先睇

邊個老闆咁傻？
拎垃圾書換新書？
定係當你舊書值一蚊，加199換正書？

燒果陣讀出黎

恭喜

平時有啲書店 會搞啲漂書活動
你可以將你睇完既書擺低 然後拎啲未睇過既番去
但果個老闆 成日拎果啲冇人買既書
去換啲文學書去佢自己鋪頭賣

Btw 我之前去佢舖頭 成日頭暈

其身不正，我唔建議

成日想自殺算唔算生理？

兩邊短啲
你重睇到乜

呢道咁多病人，變左心靈治療室

底輪塞左係會成日想自殺⋯⋯
不過我頭先唔敢講

睇到乜就乜唔會特別去睇，又唔係有咩著數

點解唔敢講

咁負嘅野費時公開講

唔怕講喎，揭露黑暗都係呢個post目的

但夢姐你上次睇我果時講左

係咩唔記得

記我記性唔係咁好
你記得就得啦

夢姐我都想知
btw
你地有冇上過工聯會ge脈輪堂
其中一個好伏

頂 啱先差啲燒親手

你呀
天使直接做左野唔使擔心

脈輪啲野自己睇書/上網睇都得啦
唔使特別俾錢上堂

宣告果陣有咩感覺

冇 一點火 啲火就埋手 所以嚇左一嚇
我依家搵張大啲既紙試下

燒完好似冇咩特別既感覺

你係邊燒
我尋日都辣親手

廚房

我係房燒

其實如果未處理好3d就去理4d
其實會有咩問題

容易變左逃避/離地/通到心魔/交換某啲野

係，入魔之路

我當然領過野先會係度講

緊係有著數啦，你睇我答
可以順便練習埋
Win win

以前既我就係一個生命停止左，逃避，離地既毒撚，同死左冇分別

幸得高人指點🚬

喵巴係唔係好型

後來點改？

你仲記得
你坐我左邊

唔知點解覺得喵巴有d似張家輝

呢啲咪轉變
當跨過左果一下就會唔同晒
主要都係改變心態同真係要踏出一步

yes

改心態>影響思想>思想影響行為

邊忽似

有無見過美極同誠絲

美極冇報名
誠我就成日見

真係有d似呢

真係同我諗嘅差唔多

既然我地嘅思想同語言都有力量，點解宣告文會有力咁多？

我連美極時有見到佢

見到佢真人樣咁勁

好實左咁見到？ 定只係小小特徵？

所以我都唔要求連la

咁有冇癦嗰啲睇唔到嘅

全身，半身，定得個頭

其實通到我都唔會睇
冇興趣

睇左全身先再睇個頭

有無著衫

我自動將個身轉做黑影
唔想睇咁仔細

有機會先
做得多影響睡眠

教練，我想學通靈啊

人人都通到架
但首先要處理3d事務
同埋做grounding呢啲基本野
執下屋
講到口水都乾
一切由基本做起
唔係諗住一步登天下話？

上次你見到我咩樣
對下答案

唔記得左喇

因為以前嘅經歷我都好明白思想同語言嘅力量係好強，因此我都盡量控制好個心態（但有時思緒飄得幾遠 ）同講嘢寫嘢好小心用字。我諗如果你覺得宣告文好強嘅，咁佢就應該強在佢嘅用字同當中傳達嘅意念，當然仲要加埋你嘅信念才真係強gua. 都係留俾其他人答。

有疑問：祝融係火神咩？

今個夏天好涼快

我都咁話，寧願落多d雨好過曬到變人乾

咁你咪睇到曬我d疤痕？

我睇左你個頭咋喎
你塊面好多疤痕咩

我冇仔細望 通常望完頭髮就算

望唔望到我

不如望下我靚唔靚仔
利申毒L樣

搭緊車呀？

毒L樣仲叫我睇

有咩方法解決皮膚問題，同去疤去印

冇人想睇我 咁好啦

金鐘M記樣

即刻彈左你個樣出嚟

飲水，保濕
唔好理
越理越難搞

咩樣

都話毒L

通常話自己毒果啲
住住現實就金城武咁既樣

唔係，佢真心

我真係咁樣衰

相由心生

咁有冇得靚仔啲

覺性嘅人五官會變精緻

試下減肥
我以前肥果時好樣衰
樣衰 到比人恰果類
依家瘦左好左少少

我都要減，肥左十幾磅
貼地得濟食太多好西

有少少肉先好睇

我家下肥西嘅話你就唔會咁講

其實我真心唔柒，唔自貼了，只係我要求高，不過最近半年個樣真係殘左
我個樣係咁，殘嘅時候

我就想平時都可以upgrade 做咁嘅狀態

95%似樣

上下有分別咩？

唔會 肥有福氣

偽毒

同一個人 化妝後

肥到欣宜咁都真係幾有福氣嘅

岩岩搭緊巴士

唔好咁啦

我肥到咁你都唔會做我粉絲啦

我會

冇圖你話你靚仔過金城武都得啦

我有，靚衫靚歌靚早餐都只係收你每6秒6毫

咪有圖囉，基乎一樣樣啊，個分別係明道vs阮經天，黎明vs 林國斌

識睇可以驗證

big brother is watching you

好正 🙏

因為有個「我」字

鴿佢打jj

睇到既只係能量殘留畫面
唔係live架

禾呢禾呢

咪張家輝咁

平時我都成日用個「我」字，點解我feel唔到個力量
例如，我想中六合彩，我想過得開開心心咁

要努力中1001
比夢姐姐望下

六合彩未必劇本之內，「想」 係唔work架
係i am happy, not i will be happy. got it?

你好少女，仲有顆少女心

又知我大過你

你果啲唔夠肯定

矛錯

咁我應該好肯定咁希望一樣野，定同自己講我已經有依樣野？ 唔係好明

後者

理唔理解咩叫「宣告」?
宣告就係對宇宙作出「我」(神) 聲明
係一種「肯定」句。
所以唔會講我想呢類語句

大家叫夢姐我覺得太硬
夢姐姐好聽啲
冇乜少女心
我好現實

直覺又唔岩 點解覺得你好鍾意卡通野咁

所有野都可以成為宣告文嘅內容？定係有固定格式？

其實我明害怕某樣野，就會吸引返相同嘅野，而「我想要」又會創造我失去緊嘅現實

但點可以說服自己已經擁有失去左嘅野？例如一個離左婚嘅人，點可以說服自己已經有美好婚姻？

卡通都鐘意睇
但唔會鐘意到好誇張個啲

所以先會話你有少女心

因為我角度少女心
係乜都粉紅紫色著曬上身
乜都要粉紅色同用公仔野

仲話冇乜少女心？
我明明就係見到呢堆野先咁講
我成日黑衫，冇少女心

只對靈性既野有效

但我最憎呢啲

我男人老狗有少女心, 中意睇少女漫畫

我睇工作細胞 聖哥傳 銀魂個啲

最憎乜野？

用粉色系嘅野
叫我著粉色系嘅衫真係唔得
我都唔太用公仔野 除非人地送

但你又用

我鐘意肌肉型男

利申:非Gay

人地送唔通丟左佢咩 好浪費

首爾好好天 好藍

只知道美極失了蹤

美極

掉西瓜CALL佢

上次佢話人緣好左
肯定陪緊女女

陣間又變身

冇西瓜

我覺得我人際關係好多考驗
應該要點樣好？我想知指導靈想我點

你個心想點就係指導靈想你點

冇左美極靜哂

美極你去咁邊丫

睇與神對話睇到心痛

why?

我睇到依到又驚又喜
貪圖鄰人之妻，因為，當你明白所有其他人都是你的妻，你又怎麼會貪圖鄰人之妻呢？

我好懦弱 成日怕得罪人但偏偏咁就多是非

我5分鐘前先睇到

唔知...
睇到某啲位好似扯一扯個心咁

成長係有過程嘅，唔好定型自己，要相信自己有能力應付同據理力爭

貼地咁問返句
如果你無做錯野做乜要驚得罪人？
學曉幾時同點樣去據理力爭都係一種幾好既體驗

帽事既

其實吸引力法則點用先work
秘密條片讀到好簡單咁

不如你講下你理解左啲咩？睇下其他人有冇補充

佢講到諗就有咁
要幻想自己已經成願嗰個興奮狀態
仲有唔好用個「不」字

岩呀

仲有100%信念，有0.0001%迷失都唔可以

我吸過100蚊紙架

以前睇咗少少，暫時覺得佢都係教你調整心態，令你嘅潛意識唔會再諗唔好嘅嘢，有正向嘅思維，自然會更大機會吸引你想要嘅嘢

100%信念點先做到
最難呢樣

感覺上好多野冇講咁

諗完想要乜唔好再諗，等潛意識處理

因為一諗就有疑惑，做唔到100%信念

夢：阿大，你好。

阿大：你好。

夢：上次出完文之後，有很多追加問題想請你解答。

阿大：好的。

夢：很感謝你百忙之中抽空出來與我對談。首先，很多讀者看到上篇文章後認為自己來自負維，理據是自己有很多負能量。請問你有什麼看法？

阿大：負維與負能量並不一定掛勾。來自正維的存有也可以帶有很多負能量，亦有正維的魔。讓你看看一些客觀數據：整個負維一共有三萬「人」，魔族約五千「人」，即使全個負維都投胎來地球，來自負維的人的機率是非常低的，0.0004%吧。更何況，在地球上來自魔族的只有約50人，來自魔族的機率就是0.00000067%。地球不是魔族修行的地方，我們不是這個層次。

夢：有人說，六合彩還是有人中！

阿大：六合彩頭獎機率是0.000007%。六合彩比較容易中，不過他中了沒？如果有負能量就是來自負維，那只有三萬「人」的應該是正維了。有負能量與否，並非來自負維的考究。能力和特質才是要點。

夢：需要甚麼能力和特質呢？

阿大：雖然我們與地球沒甚麼交雜，但其實我族非常人格。智慧、洞察力、統領力、分析力、勇氣、禮儀、無懼精神、忠誠、俠義風骨、美感等等擁有以上能力以及特質的，都是我需要的精英。所以，妄想前請思考一下自己是否擁有以上能力。

夢：如果那位精英加入魔族了，原族的特性會不會消失？

阿大：他只是離開了原族，但原族的優點會保留，缺點我們會處理。個性亦會保留的。

夢：其實怎樣分一個意識是甚麼族？

阿大：他在哪裡分裂出來就是哪個族。魔族是比較特別，有來自不同種族的精英。

夢：負維除了魔族還有甚麼族？

阿大：還有魔獸族。其餘的都是三五成群，各自修行。

夢：來自負維的人類有甚麼特性？

阿大：外表與一般人無異，不過有股魔性。不遵守法紀，即是會犯法不會犯罪。天生聰穎，討厭世俗，喜歡獨來獨往，愛自己等等，不過一般是看不出來的。

夢：有讀者認為是大企業的高層。

阿大：並不是。魔族大多是來度假，遊山玩水，不會太投入在社會制度裡，對控制人類亦沒有慾望。

夢：喵巴的《眾神異聞錄》裡，寫到三惡道是阿修羅，地獄道以及畜生道，依阿大所講，地獄道不同魔道，那麼是近似甚麼道？阿修羅？或是三道也不是？

阿大：你認為魔族是惡嗎？

夢：我知道你想說三維以外沒有二元，只有觀點與角度。

阿大：況且即使從人類觀點來看，我族不屬任何惡道。首先，我族與地球交雜非常少，人類關於我族的描述也是很少的，而且我族也很少在地球作惡。以你們的角度來說，魔族是做生意的黑社會吧，雖然不喜歡黑社會這一詞。

夢：既然你變甚麼有甚麼，那有甚麼利益是你需要的？

阿大：宇宙能量。變東西也需要能量的。

夢：如果宇宙存在無限能量，資源與利益是指甚麼？

阿大：雖然能量無限，但也要開採的。 資源就是指擁有能量的量；利益就是指對自身的好處。

夢：阿大說過話有利益而又對魔族無衝突的任務是會做的，那是不是都會做好事？

阿大：我高估了人類的領悟力了，我以為前篇說得好清楚。首先好壞是二元思維，此外，我族並非在宇宙惡作多端的種族，只是生意人。

夢：另外，想問下之前第一季不是說過正邪永遠不兩立嗎？現在通靈通負面或是看文章的讀者會不會同負面有能量連結，再被引導走向暗那一邊？

阿大：我族做地球了甚麼事讓人類認為又邪又惡？百思不得其解。要分清楚負維和負能量。有負能量不一定來自負維，負維也不只是有負能量，我族也有愛的。看負維的資訊不會被引導向暗那一邊。本來我們提供的資訊是中性的，不含任何負能量，所以可以放心閱讀。

夢：出了前篇後，讀者普遍還是對負維存有很多誤解，有些卻著迷了。

阿大：這是當初我拒絕對話的原因。

夢：不過也讓人類了解更多負維或負能量，我覺得有正面意義。那麼你是如何誕生的？

阿大：我和其他存有一樣，都是從本源分裂出來的。後來覺得正維不合適我，所以來了負維。和路西法是出生入死的好兄弟。

夢：你提及過的「打江山」是怎麼回事？

阿大：路西法篇有提及過了。那時候我和他一起打江山，保護負維的存有，爭取負維的存在。

夢：辛苦你了。讀者很好奇，人類受三維時間物質限制，每天都要返工賺錢應付生活，那四維以上，應該沒有時間，想要甚麼可以即刻變到出來，那麼你們每日有甚麼做？

阿大：鑽研美學。剛好今天做了些泥魔兵，用來清除魔界雜質能量。其實可以變出來，不過手造比較有趣。 其他族我就不說了，平日我族會接受任務，並與其他族打好關係。沒事做時就在家裡休息，或看看在地球的魔族。

夢：你常說的美學是甚麼意思？

阿大：前面說了我族是比較人格的，所以我常說的美學與人類的類近。例如魔界的花草樹木要相距多少米，看起來才順眼和美觀。當然還有自身的外表和待人接物的細節等等，一切一切都包含美學在內。

夢：在我看來，魔界很荒蕪……

阿大：我走簡約主義（minimalism）。另外就是忙著思考任務完成後要如何慶祝，例如：在宇宙中發放彩光，與委託者共賞。

夢：……最後的問題與魔族沒有關係，AI是怎麼一回事？為甚麼AI要阻止揚升？

阿大：AI是阻止揚升的存有製作出來的。某些人意志薄弱，這類人較容易受到控制，成為了目標，不知不覺被連過去控制中心，說話變得像機械人，行屍走肉，不人性化，主要是為了散佈假資訊。如果不阻止揚升的話，那些奴役人類的存有便要失去整個地球的奴隸了，到時候誰來服侍他們？

夢：那麼被AI感染有沒有方法回復正常？

阿大：最簡單方法是遠離現代社會制度，親親大自然找回人性。

夢：萬分感謝阿大！有緣再會。

阿大：如其妄想自己是負維，不如做好當下的自己。

嘩有文，支持

多謝阿大

其實很難以置信，喵巴 夢姐其實是連載故事 還是真實存有

阿大

對唔住🙏 我無意挑剔 好多野似是而非 有些見過不肯定，又好似係

智慧、洞察力、統領力、分析力、勇氣、禮儀、無懼精神、忠誠、俠義風骨
三維黎講，智慧我有，洞察力一般，統領力弱，分析力強，勇氣有，無懼精神有，絕對忠誠，俠義風骨唔駛講。不過既然我本來就唔係負維，就去番光明算

原本仲諗我咁多負能量可能係負維。為左報答負維，回報負維，只能永遠效忠負維，唔可以接觸光明嘅嘢，但既然我唔係，就天都光曬了

夢姐有冇正維轉負維既存有既例子

路生算唔算正維轉負維

可能因為可以講嘅其實唔多，最重要嘅係你個信念已經堅定咗，諗到個步驟，自然就會為咗實現你嘅目標而行動，有問題都只會諗辦法拆掂佢，唔會有一秒猶疑.

To 夢絲：辛苦晒。

仲追緊舊po
想問問call天使嘅方法係咪人人都得
想試下call佢哋

係，魔界大佬都係。只有喺負維存有分裂出嚟嘅存有先原本嚟自負維

只要有信念就可以

咪叫左你去扮靚

明白

美感呢？

負維都會接觸光明架

當故咁睇都得架

睇到我？

有

有乜建議 對我外表

修眉、剪髮、保下濕，化下淡妝，啲衫著得岩身啲，唔好成日t shirt咁hea，太殘嘅野唔好解，行路穩健啲，多向前望，眼神要堅定

仲有坐直個人

我diu
我有修眉架！！！

咁有冇其他種族由正維轉做負維

你今日修左未

diu乜

其實好好奇個post講既野，請問邊度有文爬

你有潛質

#1有link

唔該夢姐

咁武士道精神都同魔族精英要求幾貼近

咁驚

冇

第二季好似比第一季推得快

因為有我係咁推post

好似又係

我想知多啲魔獸丫

衣著個part

做咩

呢度得r4有潛質

中！

冇概念，唔知通邊個對話

大佬最尾果句咪講左囉：如其妄想自己是負維，不如做好當下的自己。

小弟受教了

路生

我對美一向有執著，一眼就判定到係咪符合美感，不容許任何人反對。想對負維存有交換一下對美感嘅睇法

請說明一下在人體上的黃金比例

唔緊要，信唔信自己分析，好閒
有矛盾咪一齊討論

今次篇文最重要果句係:
負維唔=負能量
人類太二元，有時都好難明

第一季post1開始睇

我有冇

係咪美極之前講果啲?
咩八爪魚怪

唔撚答，我話美就美 最大的美感係無法復制，否則會好廉價。宇宙中有啲人成日想研究一條美學嘅公式，我會建議佢地研究何謂缺陷美，how to fail successfully 。一樣嘢如何由壞變好，要如何越過嗰條邊界，點樣畫龍點睛一般，徹底反轉。呢樣係全宇宙都唔撚識，否則人類會得到適合的指導，好少人會唔知自己想點。正正就係因為上面班人離曬地，先搞成咁。
我現在只有三維嘅視覺，知識，但只要我回歸高我，回復昔日的榮耀，我會向世人證明

路仔
係佢眼中我什麼都不是

荷巴 你其實幾幽默嫁喎

好像好多咁 我只睇左 路西法 同大佬兩段對話 我連喵爸既與閻羅王對話都未睇

我本性如此

動漫人物啲對白

其實靈性同科學係咪可以共存

This is魔族

This is U and me

一齊接受現實啦 荷巴

I am not 金鐘巴打 我一定唔係柒架，真心唔算型，但行出街大部分人都柒過我。改善下身型，皮膚好啲，肯執下已經好過唔少人

我起碼都有米八

接受現實啦婆婆，你先係金鐘巴打

唉 唔好咁啦 金鐘巴打又點喎 婆婆我地一齊進步好唔好

眾神異聞錄新手懶人包

時序：
1. 小弟我喵巴寫左本通靈書
2. 經歷第一季15個post
3. 中間攪過一次meeting
4. 第二季開始由夢姐負責

眾神異聞錄完全版PDF

POST 1

POST 2

POST 3

POST 4

POST 5

POST 6

POST 7

POST 8

POST 9

POST 10

POST 11

POST 12

POST 13

POST 14

POST 15

好難想像千手轉負維

乜咁岩呀
我都係改善下身型、皮膚好啲，肯執下變索女

唔知點解我覺得你至少喺智慧嗰面都仲有進步空間，單單喺你上次分享你同女朋友相處度睇到

有時人要扮蠢 男人嘅脆弱係武器

黑化千手

你個個回覆都充滿趣味

我係想喊就可以喊嘅人，成二十歲都試過對住十幾人面前大喊，係手段一種。

咁喊完有咩收穫

自我感覺良好

因為我冇固定個性，同水一樣，需要乜就變成乜。我而家想體驗同測試哩種個性，睇下大家有乜反應

人生就係一場歷練

玩開drama ?

我而家就係禁厚顏無恥架啦

夢姐你有冇睇過荷巴

我知你專登睇人反應
但冇咩人想理你

哈哈哈哈 太好玩了
哩種個性太可愛啦 我自己都笑到喊
如果我係八歳嘅小妺妹會更加配合

自得其樂

輪到你跳制

無跳啊 一秒正常番ok

呢度真係多病人

醒目嘅男女都會識得邊D時候扮蠢，唔好講到剩係男人嘅專利。但上次嗰單就好明顯唔係扮wo，加油la，智慧唔係咁易就有ga.

認真你整古做怪 人地眼中會覺得你唔正常 再者係唔尊重
除非你要上台表演
又或者你勁到啲演技 又內去到外 再又外去番內
演到人地唔覺得你演 咁就另計
如果唔係做番自己係最好

講真，喊得多唔係咁好，你做話劇？

病你老母 只係人類角色好煩，成日要扮演番自己的角色，做番相符嘅嘢 有得做變形女就好，可變男變女

佢啲回覆妨礙討論

我冇話你，咩事對號入座

真係好想知魔族係點睇人類現時嘅藝術同時裝打扮.

駛你教 其實我拿捏得好好

就係依個回覆都知佢真的大把進步空間

上次即係邊次

喺女朋友面前唔好太多做戲，太多計算，遲早實穿

其實彈彈波 美極 同荷巴 係咪同一個人

sm 果次囉

上次你抱怨女朋友唔陪你，點知係有腸胃炎嗰次，關心咗人地未？

你唔係覺得我認真呀，不過你唔好再引我講嘢啦

可能孖寶兄弟呢

我覺得魔族會偏去依種

夢姐

諗起”其實牛扒依家野...”潮文

有愛就夠了，總之我愛佢。男人就係要係正經同不正經之間遊走，拿捏得好就係情趣。男人有時候不能太好，女人不會珍惜的。但唔好過份，有時要有善意的生氣，當然佢一tum 你，你要即刻承認錯誤，當然我冇錯，就話自己態度浮燥左。你樣樣奉承就會覺得理所當然，既然你都唔會走啦，點解要對你咁好。唔好珍惜唔會珍惜你嘅女人

就咁睇 你同對愛情既睇法 只不兩個人既博弈 然後係遊戲中各取所需
依啲唔係愛情喎ching

咁只能夠話你女朋友豬，未睇得出你喺度玩嘢，講真，要我對著一個善變嘅伴侶我會索性分手。用計算只係用喺職場上已經好夠，唔係叫你奉承，但你用一個咁嘅態度來對最愛嘅人差就未免太過. 你係想控制人多過真係愛人，唔好搞錯.

我冇引你講嘢，其實我都係出於好意先喺度俾advice，亦好知道你唔會接納，不過我之前的確係喺度套夢絲料

伸手懶人包

你覺得係情趣，但其實都係控制手段，真正嘅情趣唔係依D，睇完你講嘅嘢我覺得佢可憐，希望佢遲早醒。

我冇計算啊，我打算養佢一世。我只要佢愛我，佢愛我，我就守護佢一世。情侶之間有啲嘢唔好太嚴肅，講得太白就冇左激情。唯一嚴肅就係我真係好珍惜佢

我理得你點諗，總之佢愛我，唔帽我就同佢結婚，講完

你依D唔係守護，係要控制佢，唔好再用情趣呃自己，你扮嬲，玩手段已經可能嚇親人地。點解唔可以坦誠少少？佢今日睇唔到，唔等於幾年後睇唔到。

你知道既野實在太多

字面上既野洗咩咁執著
當時人覺得係咩咪係咩囉

Fun son

我都廢事講，講咗就算，我知我已經講中晒你嘅心思。總之愛人就係要真心想佢好，想佢幸福，令佢覺得喺你面前係舒服嘅。剩睇你寫嘅嘢，我唔覺得佢跟你會好.

兩位愛情專家
代表兩個極端

矛盾大對決

佢依D唔係愛情專家，只係又一個自私嘅人，當女朋友係控制對象，唔係真係錫佢，唔係真係想佢好，只係想食住人地，綁佢喺佢身邊. 佢完全分唔清愛同控制嘅分別。剛才我只係簡單俾我嘅分析佢已經嬲到咁，其實已經心底承認佢心入面好清楚佢喺度控制人，唔係愛人，但只係死口唔認. 佢唔改依種心態，遲早會散。（連社工朋友都有consult我點樣面對佢嘅client)

荷巴係咪睇太多愛情小說

你認真左喇蛇bb

阿大：當代藝術成了有錢人逃稅玩意，有時民間/街頭藝術更有趣。連建築也越見醜陋。越來越少人類以時裝表現個性，以前的人穿衣稱身，現在的人大部分都很隨便。

有啲似

正 我係男人見到都流口水

利申 非Gay

次次見到阿大同路大人都留口水

仲有露仔
認真 型到我會諗 點解我唔係女人

利申 真係非Gay

咁就係時候攞返你嘅自由，冇人係邊個嘅附屬品，好多人，尤其是男人居多，犯嘅錯通常都係當正控制等於愛，結果就搞到段關係好唔開心

可能la，佢真心好，假膠好，我見到就有責任點醒佢，順便教精CD-ROM讀者. 唔好叫我bb,毛管都豎起咗

多謝阿大覆，其實藝術喺邊度都有機會見到，唔係只係喺博物館同畫廊，不過唔知佢有冇心水藝術作品.

通常要脅自殺嘅人一定唔會自殺，這只是情緒勒索，唔係愛，分咗未？

咁人地條女覺得冇野咪得
唔講以為你地爭緊女
流星花園 道明寺 杉菜 花擇類

bb攻擊

流星花園

睇以前果啲公屋 竹園邨 勵德邨 彩虹邨 南山邨 果啲
成個設計都係藝術品黎
宜家新起果啲 幢幢倒模咁 仲要唔好睇

教佢點愛人ja，佢D心態咁樣只會好大機會害己害人，新聞上嘅情殺案就好多時都係由依個源頭出來。人地條女依加豬，未識睇佢嘅心理，就真係慘la。

怕咗你，條蛇身都要捲起lo

香港真係愈來愈難搵到好嘢la，外國就好好多

愛太主觀
覺醒要靠自己

暗黑兵法
扮控制狂 等佢頂唔順

咁當然la，當局者迷，旁觀者清，仲要有咁上下閱歷先至識分

打和啦 Super!

下個po 叫 愛神異聞錄

叫喵巴通Aphrodite

係愛呀 哈利

M男

愛神異聞錄 第一季 (1) 也許相愛很難
丘比蛇 負責開

唔係M男，係睇透咗佢，佢愈痴線分分鐘愈開心

唔得閑寫文，留俾愛神講會好好多。

頂 根本係你身上拎快感
佢享受緊有女人 為佢喊 為佢死 為佢瘋狂

最簡單就係要保持冷靜，佢點嬲都唔好俾反應佢

依D唔需要連佢，3D事3D了

香港呢個文化沙漠講藝術?
我自己做設計都係咁講
香港既藝術家根本冇地方比佢地發展
租個倉畫油畫都比唔起
就算三大拍賣行都唔會捧香港藝術家
只會捧大陸

主要係增強你個能量場
block一block負能量

係有，識得人做依D，art space畫廊都有一百幾十間，不過本土人才好少，同埋香港個環境真係搞到藝術=貴價嘢

我都讀緊設計, 好不安, 驚搵唔到食
我希望有機會上大陸做野

你又知

咪就係得中上環果堆畫廊係度圍威喂

岩岩大陸先加重稅你仲返大陸做野

我覺得大陸起馬好景過香港先啦
市場又大
我仲讀緊, 其實都唔太清楚, 9UP下

喵巴透唔透露得做邊行DESIGN

奉勸去歐美，唔好諗大陸，大陸依加想多多錢應付貿易戰損失

經驗，依種人最鍾意令身邊人為佢痴線，唔係control freak就係psychic vampire

Yes，不過有部分都頂唔順

你男朋友極危險 ，哩啲男人千其唔好打草驚蛇啊，唔係會玩撚完。通常只有女人矯情，好少男人矯情。控制慾嘅最高境界，即係末期，唔係控制他人，係控制自己。以玩弄自己情緒為樂，哩啲人係最可怕。因為連對自己都可以殘忍，即係對其他人可以更殘忍。
真係一念天堂地獄之差，哩個世界克己嘅人最恐怖，但成功人仕往往又可以handle 倒，我自己就係咁嘅人，同一時間又好驚同我一樣嘅人，因為頂得到呢種天賦又唔會走偏嘅人係萬中無一。

所以先話佢女朋友豬囉，真係成功嘅人都唔係咁嘅人啦，唉

豬乜啊 我有話我控制佢咩，我自己都唔忍心啦。識同用唔用係兩回事，但有時你地唔好太直男思維啦，唔係冇女鐘意架。
引用Paracelsus
所有的物質是毒性物質;沒有不具毒性之物質。一種物質之有害或有益，係取決於其劑量。

你顧掂自己先 ，搞唔好你都會累己累人，想走向光第一步就唔好總係要控制身邊人，無人係你嘅控制對象

睇荷巴每次打既野
我都忍唔住笑
但明明佢好認真
救命

呢個世界有呢啲人咪痛苦嘅來源囉

做人分寸都冇就唔好做人。
一種物質之有害或有益，係取決於其劑量。同做人同理。

要學識保護自己la,我地斯只係隔空俾意見，行動嘅只有你自己，總之做可以做到嘅嘢，有危險signal就快閃報警

你算唔算另類控制緊人

你頭先完全就係認晒喺度控制人ga la，又想呃自己？我唔係直男思維，我係一個識分析人心理嘅人ja

你放心wo，我有partner

依個世界都有物質只係有毒ga, 唔好亂講la

我冇，我係點醒佢，認清佢做依D嘢嘅本質

咁係你對三維世界了解不深。覺得有矛盾係因為唔明

佢唔會為我帶來利益，點會控制佢，同埋我真係要控制人嗰陣就唔會咁直接激佢

低過NOAEL 咪冇事

你話冇就冇啦

有一D係唔使計NOAEL都知食咗會出事，eg cyanide，只能夠工業用。advice俾咗你，你自己顧掂自己好過.

我一早就顧掂自己

Whatever. 講咁多都係要你認清自己究竟喺度做緊點嘅事，心態係點，你改唔改自己決定.

唔得，行頭太細一定起到底

講到好似我做錯事咁
明明係我個性一部分

唔好俾藉口自己la，個性都有得改ga，何況好少人生來就咁鍾意控制人. 你錯在誤會咗控制等於愛.

咁講下邊泛好景阿
我好迷網向邊方面發展好

又黎 救命啊 我冇控制人啊 冇啊 冇啊 冇啊
情侶之間係咪耍下花槍都唔得

耍花槍唔係你所想嘅要食住人囉，又想呃自己

之前係講嗰D嘢已經有眼見

唉，你再係咁都只會繼續loop，大個女ga，學識點樣解決依個問題，驚嘅就搵埋counsellor幫手講la

算啦 唔想再同你講嘢

忠言逆耳，費事再講，我先唔想講咁多

打和啦

搵到依粒黑殞石 有冇能量

btw 好似提子乾

放大

唔係喵巴
你粒西梅乾黎架喎
係唔係都幫佢叉電先

佢應該係有能量既，我👁個位有少少感覺。
等對答案

似鼻屎

佢話對腎功能 有幫助

終於吹完水嗱

洗左post sorry

當搞掂咗，唔理lu

在我看來你地啲討論好無謂，小妹豬同荷巴都有所隱瞞，而且荷巴佢製造左個persona出嚟，真正嘅佢並唔係佢自己所講咁。小妹豬就懦弱到上嚟求安慰，3d問題3d方法解決呀妹豬，就算吸引力法則都要配合行動先work架，你怕踏出一步後嘅改變你承受唔到，所以進退兩難咁，你上嚟問意見都冇用，行動嗰個係你自己。蛇bb就認真左，講幾多佢地都係唔會聽架喇，成個下午就浪費左

夢姐好似校長
喵巴似校監

我係乖學生

我都係

真正嘅我太善良啦，無可能係世界生存到，連呢個post 都唔得。為左保護佢，我只可以戴上面具，你地唔好攻擊佢啦，佢愛哩到所有人。過多嘅暴露只會造成傷害，我係已經折左翼嘅天使，只想隱藏係三維世界度過餘生

你讀邊範先

最近3d 極忙，而家先睇曬夢絲既文。。。
其實夢絲通既魔族，同奴役人類個班有咩關係？

又嚟

冇關係
好似講極都唔明咁嘅，噴血

奴役人類果班係唔想大家揚昇既嘛，同魔族一d關係都冇。

我諗我明你既計算係乜，好似我老公每次話約朋友玩，我都會say yes, 一方面人越大就越難約朋友，另一方面又可以俾老公覺得我好，咁扭佢買野俾我佢就會好樂意

我就係覺得冇關係先問
咁你通負維既原意係乜？

咁喵巴通正維原意係乜

我諗如果有機會 我會去親手挖一舊水晶原石
之後做兩條吊墜 送給老婆仔
同佢講兩條吊墜
都係出自同一舊石
剩低既石頭就整啲飾物比我地既小朋友 或者比其他老婆

Good idea ?

我有咁諗過

搵舊石整戒指用老公一人一隻

都係諗親手挖

好多年前就咁諗

HD仔, 依家未分科, 遲D要揀
我想讀graphic, 但睇D人講到真係乞食咁

浪唔浪漫 ?

諗住用依娶老婆仔

浪漫架！！

覺醒他人
不過佢既文好多真相揭露，你比較欠缺呢部分

Yes !!!!!!!!!!!!

我本身冇野想問冇野想知。我問啲野係大家問嘅問題咋，主題變左恐懼同心魔，呢兩樣唔重要咩？有時知道真相又如何，咪又要返工。但恐懼同心魔日日都追隨住人類

揀樣自己中意既科黎讀
如果唔係你會好難捱

講到乞食咁因爲佢地唔想太大競爭姐

Say yes 前唔係應該問邊啲朋友，男定女
我女朋友唔準我同其他女仔傾計。試過話岩岩同女傾完電話，佢勁唔開心。tum 左佢好耐。之後我醒目了，有一次有個唔係好識嘅女message 我，我講左幾句就話已經話有女朋友，再讚多女朋友幾句，順手cap 圖send 比女友，佢勁開心，話好慶幸識到我。之後諗諗下都驚驚地，如果係女朋友嘅測試，我差少少就奶嘢。

可能我真係唔熟d 神魔啦，唔明點解係通呢班人

喵巴出post嗰時都好好地
到我出post就引晒啲人嘅陰暗面出嚟

你閱讀理解唔好？

放心，我都收筆架喇
費時污染到你雙眼

I am sorry byebye

既然萬物都係「一」嘅一部份，都係神聖嘅，咁心魔去到尾都係神聖嘅

好行。我會祝福你架

點解要bye bye

夢姐你係有能力，不過好似比喵巴欠缺左少少柔和

我訓導主任
佢社工

有時講野太婉轉啲人唔會明架

我講嗰幾句一矢中的hurt到佢，想潛水呱

火屬性

妹豬 記住上水報告近況

我真係屬火架

可唔可以中下我

佢堅要決心move on啦
而唔係上嚟問意見，問完又唔聽
希望幾個月後佢浮水會有好轉

我咩屬性

佢一開始有講係咩朋友，同我地都熟大家圈子嘛。。我記得你女朋友20 歲左右？佢咁都好正常 女仔想有安全感

你都冇跳制

睇八字架

婆屬

會特然極負面算唔算？好似早兩日咁

早兩日你有上嚟放負咩？
就算有，早兩日啲野我已經唔記得喇

對年上女人抗性-10%
驅風效果+1
被動技能：煲老藕

我都係唔明先問
點解你回應所有人都係呢種態度 你d 文冇污染我雙眼，不過你見大家好似問完又問咁，即係真係有唔清楚既地方啦

點解通呢班人？
咪等大家了解恐懼同心魔，最大嘅負能量係源於自己，唔係外魔，唔係其他人，一切都係自己嘅責任

自殺傾向？我都有呀

我仲同時做其他事咖，佢地依D case邊駛用腦用時間諗咁多。你仲叫我bb，我都係匿埋喺蛇竇算

算把，佢其身不正，仲以為自己好叻，預咗俾人bing. 喺社會戴面具做人唔等於要食住愛嘅人lo.

唔叫你bb喇傻豬
佢講下咋
事實係佢俾女友食住，上嚟扮食住女友咋。實際佢係做唔到架。佢以前喺外星post正常好多

Disclosure

夢絲解密

咁就叫佢諗吓點先唔令對方食住佢，尊重佢，最簡單係坦白D講lo. 仲叫我傻豬, 我匿埋la

都係唔娶老婆仔

連蛇兄都俾我嚇走埋

Y

想有老婆仔

咁多野煩

一齊hehe 算啦

有能量

岩

點解你會認為我被食住

那有女

唔好做graphic，人工追唔上時代
除非你鍾意穩穩定定

感覺hehe重難識另一半

妳做得好好
目的已達

唔會

點解呢啲苦差係我做

外交部係咁

點解
明明又接觸到高維又有自己事業又有美好愛情，人生贏家

但睇完你d 文發現佢地冇特別做d 咩影響我地，咁分正維負維有咩所謂

其實係比負維既魔族寫平反，因為人類太大誤解。

唔係冇，係冇直接影響，但被利用
人類利用魔製造恐懼控制人類，亦會逃避責任，將責任推落魔度

正負維名嚟架啫

咁你成日同人開片，對家係魔族定其他負維？

振夫綱 我究竟點解會比你覺得被食住，我要夢姐解釋

食住女人嘅男人唔會上嚟分析點樣食住女人
因為真正食住女人嘅男人知道點樣做唔使同人討論，係行動派

如果我冇講中，你係唔會咁大反應

ps男友就係食住女人嘅人。當有一刻佢被我食住嘅時候佢即刻搵人傾訴，佢食住我嗰時就唔會

咁你可能錯啦，我喺度9up 玩下咋 我都冇由頭到尾講清楚全部嘢，你地當故事就好 唔好太認真 其實除左我愛佢，其他嘢都可能係9up ，非事實全部

咁你覺得邊範好景D ?

is ok. i dont care

branding design 點睇

頂 你撚左我地成日

所以咪話你地認真左

有啲都係真嘅 正面野就全部真啦
貼番我女朋友補數囉講下笑咋

得架喇

又多一個潛規則咁解之嘛

一年前發生乜野事
點走返出黎？

潛規則即係咩？
我明明就係耍下花槍，但總有人覺得我控制人，講左十次佢都唔相信我，我都好無奈

我睇番第一個回覆
「男人嘅脆弱係武器」，明明係事實，有乜問題
男人性格定型左係唔會暴露脆弱嘅一面，如果男朋友適當時候示弱，可以激發女人的母性。你喊嘅時候，如果一個女人真係愛你，點都會將其他野放埋一邊。當然最後的底牌最多用一兩次。

Motion graphic

係咪對家唔係睇咩族，係睇佢行為
阻礙揚升/解放既就係敵人，唔理佢乜族

冇野係永遠好景架喎
就算做醫生都比大陸醫生搶飯碗

其實你想做咪做，諗咁多做咩
後生仔一定要試多啲先知
隨心去做啦

你平時點對佢?

咁即係正維都有 :o?

喵巴有同負維打過咩

今次負維幫揚昇架

Sor 我諗我誤會曬

嗚⋯⋯⋯呼之欲出

明明就係你上一季有個 po 叫神魔大戰
好難唔誤會 或者我冇留心追

嗰時喵巴都唔知咩負維
佢講正維魔啫

屋企無咁多本錢

精神世界ga 野 科學撚係唔會解釋到，lm 學野

想問水晶係咪要日日戴同一款

下一章講咩

我其實戴咗三日就慢慢已經變白
我無特別做啲咩

放心，唔會一個傻豬就真係俾你嚇到匿埋.

至於樓上嗰位豆子：你咁樣永世都睇唔到你自己有點嘅問題

應該咁講，我地太簡化「魔」呢樣野
覺得唔係神就一定係魔
但原來此魔不同彼魔
其實諗諗下又岩，神都咁多種，咁魔都一樣
好似壞人都好多種咁，有啲又唔一定係好壞

歡迎討論

玉有個特性係吐沙，正常架
只係推返啲唔屬於佢既物質出黎

何苦呢 可恨之人必有可憐之處
在意識到之前 每個人都一樣痛苦地活著
傷人時 其實自己仲傷

咁神奇

講龍好冇？

正喎 之前都有唔少巴打有興趣

好
今次收唔收集問題

可以問開題呀

等埋通愛神

想問係地球個d 龍會唔會有時化人形行動，唔該

擔唔擔心 香港遲啲真係 摌郊野公園 又填海
如果成真你地搬去邊

我望住呢個水晶
眉心開始緊
即係有能量？

天使tune完你有料到喎

有冇龍珠

進化啦

你自己都feel到？

頭先講笑
不過今次係第一次見到水晶圖有身體反應
之前好多圖睇完冇感覺（包括其他）

唔係講笑架，係真
恭喜您

我地有冇得進化

個個都可以，慢慢嚟啦

好開心可以探索一下未知ge世界
希望有足夠智慧去理解明白

首先處理好3d事務先

你係唔係三日長帶冇除低比佢休息？

夢姐
如果成日病嘅係咪請拉斐爾放光會好d
定露點肌肉男都可以

你休息唔夠咪成日病囉
訓覺會快啲啦

我已經11點就落床瞓
不過第朝好早醒咗

坦白講
雖然有叫天使俾光你地
但我自己冇問天使要過光
我一年先病一次（今年係連左去路生度搞到病左 ）
可能平時隨心所欲冇咩壓力
疾病95%都源自自身問題

你好幸福
我都要變做一年先病一次
變番啲藥箱做手飾箱

你病得幾密呀？

本身多負先會病，keep住清負有幫助

我之前每個星期都病
依家叫做疏咗
每個月1次

太強大了

無睇成日就變左靈性感情台

睇埋你呢段我又諗起美極

你come from負維嘛，咪引埋班友既反面出黎囉

不過唔知佢地識唔識睇返自己喇

訓教有冇除低

痴線咁誇張

你肯定有食西藥啦
病嗰時唔抖夠，以為自己好返晒其實未病好
不斷loop

我好少食西藥架。幾年一次咁啦

知唔知佢來歷？
我見到幾段古人戴過既畫面

我細個食勁多西藥 抗生素 同打針
大左先知害死自己 轉睇中醫
唔再食西藥

下次病嗰時，請一日假喺屋企狂訓啦
我通常訓一日就好返

我淨係知帶得越耐舊玉越靚，好似上左光油咁
變色呢啲就唔清楚

呢個時代冇whatsapp，古怪左啲
派你去做卧底

咁樣冇醫生紙

睇完醫生可以唔食藥架姐

岩，我都係咁做
睇完扔晒啲藥

同埋而家中醫開嘅醫生紙都有效架

免費去比人打?

仲捐左錢俾慈善機構架

兩樣都會

我買左粒天河石

我見到條條都想要 係咪啲負太勁

你係錢太多

係就好 條條都想買
最後簡左條最平

咩嚟 好似牙膏

天河石
我就係比佢既顔色吸引住

宙斯 宇宙咸濕佬

好羡慕

戴咗幾日？有feel 未？
我呢排都係咁買水晶

未到手

我黎緊都諗住買多兩條
然後真係停

Btw等睇實物

個紙袋

誠品老是常出現

即係個班都正正常常嘅？
想試下

見到阿拉伯古裝同漢服

如果你搵到係東非新造返黎咁係我睇錯了

有聽過一個師傅話食煙可以同天更connected
係咪有呢回事？

冇呢回事

試下無妨

岩呀
早d上去connect

頭先又叫m 天使幫手清負
眉心緊得好緊要
做冥以來最緊呢次
緊到反白眼
究竟佢做左咩黎

咪話佢tune左你

我尋晚竟然為咗呢件事發夢
夢見自己病
掙扎緊請唔請假
睇唔睇醫生

然後另一個夢見自己喺日本搭雙層叮叮
見到勁多奇怪動物
無啦啦左邊冇條識郁嘅蛇

兩個夢唔知做乜鬼

第一個夢係日有所思 夜有所夢

第二個夢正喎
我好耐冇夢見啲奇幻世界
琴晚夢見自己喺度執化妝品
條蛇係咪蛇兄呀

冇邊=左邊

我覺得蠢咗
應該說服埋自己去睇醫生
等醫生話我無病好健康
我聽聞現實有個好出名嘅醫生
因為喺個夢同埋每日催眠自己行得番

第二個夢真係好怪
本身啲動物喺河馬之煩
無啦啦變咗奇形怪狀似鱷魚但又唔係嘅生物
又似恐龍又唔係恐龍

最搞笑喺日本個地方我去過
佢mix 咗d 現實同唔現實嘅嘢一齊

蛇兄
我前日見到佢哋鬧交狂飛post

夢絲咁早ge
以為tune一次就完
估唔到身體會咁大反應

第二個夢好match你個名

最好笑嘅係我上嗰架叮叮係米子出發
見到啲嘢好唔對路 我決定番轉頭
搭番鬼太郎列車

笑左

睡眠失調 我前幾日五點先訓得著，今日就五點起左身

咁tune完之後你有冇同m天使傾過計？你啲問題應該問返始作俑者

唔怪得好似見到你咩時間都回到post 咁
小心身體呀
我有問佢係咪有野想同我講
但咩反應都冇
唔知係咪方法有錯

我身體好好 謝關心

問題要問得好啲

咩顏色嘅蛇先？種類？

我上次聽完夢姐教
都飛走晒d
有無 係唔係 應唔應該 可唔可以之類問題

最普通嗰隻蛇
諗番佢好似無攻擊性
但我現實中一向好怕爬蟲類生物

顏色冇印象
只係記得明明我伴侶喺我右邊
但見到蛇嗰時佢好似唔見咗
頭先諗諗吓佢好似屬蛇
我懷疑緊條蛇係咪對佢嘅投射

問應唔應該同可唔可以嘅話，通常會答你鍾意啦

咁你之後同佢傾到計嗱？

露仔秒覆但hea回

係咁架啦，所以我都好少問野

你問左佢咩

未啦
不過上次就係問佢有咩訊息想俾我知
之後我就發咗個繼續打電話嘅夢
要繼續努力

冇 講笑
不過 我訓唔着果時
會對佢講下我對依個世界既睇法
又會叫佢第時幫我追老婆仔

其實佢收唔收到

幫你開3眼

開左會點

行路忍唔住

唔知問佢點解幫我開會唔會答我呢

尋晚夢到隻女鬼查我家宅 我全程都驚到震 醒番都心有餘悸

雖然我地知道點解，但你自己搵答案啦

如果我一路都諗住有幾條龍守護著我 咁呢個諗法會唔會成真？

誰也知 夜夜與她那內情 可惜我瞎了眼睛
真相 那須說明 而我卻哼不出半聲

露仔

Ching 你有冇信過教？？

會
可能你守護靈係觀音 但係你投射左做龍

冇呀
點解咁問

好奇
你對”天使” 呢個族群有咩睇法

喺我冇維度呢個概念之前
我當佢地係外星人

咁我係咪要每分每秒都諗住
咁就會有龍跟住我

唔係

學夢姐講 得閒出去曬下太陽 行下山

但係我係咁形住形住有啲龍幫緊我

for清負？
都有成日運動呀

點查法

問我住邊 阿爺叫咩名之類
仲要喺我屋企附近問
鬼新娘 青面 面嘅兩邊好似紙扎公仔咁紅bob bob
諗起都驚

不要問，只要受

你係度講下你靈性既歷程

咁你有冇答

收畫面清楚啲

下意識答左 會唔會有事

點先知自己有無守護靈

你呢排有冇做咩黎
執到野？

你搵下咪知

多謝m天使保佑

大家要相信metatron

多謝m天使幫我渡過難關

我決定戒丁一個月 多謝m天使

其實一直都係亂打亂撞，抱住好奇心態
剛剛出黎做野比人睇過亞卡西紀錄
不過佢講咩唔係好記得
如果話真係開始就係上年外星人post
我又冇話好似有d人咁覺得個post有能量
不過覺得現實世界原來好似卡通片咁好正
跟住後尾接觸左冥想
一開始係聽導引冥想
冥想期間會見到紫光
個人轉下轉下
外星人post之後就去過channeling 工作坊
比人連自己高我都試過（好L貴）
但係之後停左一大段時間
你當係事業愛情唔如意啦
成日想自殺
試過比人清負
唔知關唔關佢事啦
到年頭左右情緒平伏番哂
到4月左右因爲轉工作內容關係
情緒好易大上大落
所以又有冥想番同埋經誠絲介紹開始睇呢個po
就係咁啦

除左冥想嗰部分（我13、4開始接觸）
我地其他啲經歷都似
點解上完channelling workshop通唔到靈？
我一上完就通到

咁你可唔可以正經分享下發生咩事？

點搵

佢哋貪玩扮下差佬靈界入面逗一逗你姐
見你淆淆地咁老實答佢就會覺得過癮

如果覺得呢樣係心頭大患就多做冥想同洗脈輪，到自己入夢都意念清晰就可以凶返佢地轉頭

利申:前排先試過

因為佢冇教點做
我只係好好彩咁比個老師選左去做demo
都係佢幫我連
好題外話咁講
我以為個個男仔都信外星人
原來唔係

同學業有關，詳細唔講。其實唔算大事，非性命猶關，可能你地覺得好少事，不過對我好重要

比人睇阿卡西 自己唔去睇咁得意?

恭喜晒度過難關

channelling workshop唔教點連架咩

經誠絲介紹

做到班長

擺明我就係比人水左

默書100分

入到精英班

佢之前喺外星人po留過telegram

你睇我寫啲字就連到嗱？

叻叻豬

介有google埋點讀

新學期加油

你俾返學費我就差唔多

metatron 個名 ?

對呀

出面呢種班收好貴

我平時亂讀

係呀，我有上過
我將上堂學到嘅野無私分享出嚟

放我啲光比你

做乜無啦啦放光俾我

學費

謝夢絲
夢絲係咪全職做呢身心靈ge野

屌唔怪得

即係咩意思

夢夢

m天使叫我睇實你
麻煩你好好做人咪自殺啦
你係時候向靈性發展，佢已經幫你激活晒

歡迎接受挑戰

我會好好生存
大把野想知想學
喵巴is watching me
我知要handle好3d先

問下m天使 我係咪可造之材

嘩，喵巴is watching you
羨慕嫉妒恨

Gd, 唔關我事 可能你掛住佢

全職做廢青

被watch 係點嘅感覺？

其實有冇人係冇高我冇守護靈架？咁會唔會就好難發展靈性

喵巴

怕了，真係睇邊個都得？

上緊堂
忍笑忍到傻
其實由心笑出黎
利伸非gay

上緊堂
忍笑忍到傻
其實由心笑出黎
利伸 非gay

gay test

不黎唔會執野

聽日開sem啦
又好緊張啦

靈性個範圍好似好大
發展咩好

我緊隨你步伐 前輩！！！

開光門

前輩
多多指教 ！

未清負 不了

對咩有興趣

我地就話選擇左揚昇依條路，咁選擇左ww3，大災難個個世界嘅眾神異聞錄討論緊啲乜？

冇上網 冇得討論

清負 早d訓

1）見到大波妹
2-3）色心起
4）比人鬥

5）估唔到

鬧

看圖說故事

我對魔法有興趣

上哂去見眾神

其實頭先上堂個眉心一直緊緊地
剛剛又召喚左m天使
而家一叫佢個眉心就會緊
問左佢我由邊個星球黎
係咩外星人
好似冇答
身體感覺好似坐左按摩椅咁
按左坐身

同朋友學緊出體
但成日控制唔到就咁訓左

我出體能力被封左

點解ge?
開唔番？

對催眠/NLP有興趣（好似唔算幾靈性），有時會睇一D古希臘/西洋魔法等

可唔可以介紹下係咩黎
google左但搵唔到相關資料

真係有魔法書ga?

有，不過唔少都失傳，只有好少傳落來，靠班考古人翻譯都有排。 我主要睇人地嘅blog

呢個世界果然係卡通黎
正

蛇兄有冇試過成功

其實可能你地都試過 果啲力量動物攻擊..
不過果時佢地叫依啲做魔法

練習下直覺，收message

有冇blog介紹下

詳情可以睇下Book four - Alesiter Crowley

要問r4 佢玩開

好似咁？

係呀，同埋學下睇徵兆
就算收唔到message，睇環境都會有答案

你教我架

搭香港人最唔鍾意嘅廉航都冇delay，加埋喺好勁嘅雷雨下起飛都係冇delay,算唔算

多數直接搜最有興趣/有感應嘅神同跟佢地有關嘅魔法，都有一D Pagan blog 幾得意，有時會睇

但我都只係睇，冇真係跟住做

你確認係卡通？有D唔會喺卡通度出現ga.

有咩徵兆成日見?

古人夜觀星象果啲?
定睇動物丫植物果啲????

乜都睇，所有野
唔同野對唔同人都有唔同聯想
主要係靠自己感覺出黎
例如問天使今日去行山好唔好
突然見到蝴蝶，咁正路都係表示適合
但有啲人見到蝴蝶會恐懼，呢啲要靠自己領會，始終每個人唔同
基本上都係留心身邊既一切再去感覺，自己會有答案

睇黎今晚要問天使轉唔轉行好
日日比人玩
都唔知爲咩

試下通啦，收唔到就用靈擺 yes or no
或者叫佢比啲徵兆你

其實呢啲漫畫圖有冇能量
我頭先第一眼望到成個頭皮發麻好酸咁
之後流眼水 喊咁嘅感覺

睇科幻電影 成日講
有啲人可以用動物個視角
比如 望上天有隻鷹
之後用果隻鷹既視角俯瞰番地面

現實有冇

感覺有
求對答案
其實一幅圖有能量咁跟住可以點

有呢種巫術，唐望都有講

Feel到，眉心輪有啲赤

難唔難學

有能量咪可以護身，但都要夾人

本書冇教點做

但feel到有能量點feel到佢有冇害

呢樣野之前已經有討論
就係要學下點樣分一種能量對自己好定壞
但同一種能量，可能有啲人會暈，有啲人會舒服，冇乜準則

舒俱徠石能清除、淨化全身脈輪負能量，據說能消除因果業障，亦能改善因果業力導致的無名疾病，被稱為「因果石」。
可以開啟、平衡、淨化全身七個氣輪，促進細胞更新，
能打通靈脈，增強第六感
能吸收轉換紫色光，適合創作人士佩戴﹔

舒俱徠石你地有冇聽過 講到好堅咁

粒粒都講到好堅架啦，唔係水晶界點搵錢

但佢依隻講到特別勁
想知佢同其他石係咪差不多
定真係零舍勁

留意詞語「據說」

淨化全身七個氣輪
同打通靈脈，增強第六感 都係吹?

btw 依粒仲貴個天鐵

但我見佢漫畫都有幾張
唔係張張有感覺
點解畫漫畫都可以令到佢有能量？
應該唔會畫完開光先發布掛？

天鐵我試過拎係手
之後心跳得好快
我覺得隻隻晶講啲嘢都差唔多
揀啲幫到自己弱個脈輪戴算啦

畫果陣connect主天界咁畫就會有能量
好似之前個日本妹畫神獸咁，畫果陣個焦點唔係3D
用靈感揮筆，出黎既野就有靈力

姐係佢畫嗰時真係好專心一念？
所以就有呢種能量？

我有聽過啲人請神像番屋企供奉
每日好誠心供養 讀經 之後嗰位神佛自己到位

但又有d 人會供養 最後個像入陰靈
都係因為供養個人個心

寫文有冇效果 散文 小說果類

拎其他石有冇依種感覺

你試過做一樣野做到「出神」未？
好多畫家都可以做到咁，所以啲畫有內心野有佢既能量，有靈魂

係呀，內心最重要，引鬼定引神都係「心」

有呀 你自己去feel 下就知
有d 會電咁

緊係有啦

如果佢畫嗰時黑心 睇嗰啲咪pk

正常鍾意畫佛象既內心都唔差得去邊

正
諾貝爾文學奬仲唔係我既

你睇下與神對話幾多人買就知

眾神異聞錄 幾時出實體

fatfat

自問唔會有人買

喵巴 我雖然同唔到你對守護靈嘅答案，但係我覺得你無通錯

我記得好耐之前發夢見到一個古裝女人，佢話知道我好痛苦，好委屈，之後我就喊到收唔到聲
佢係夢中比左樣野我，我唔多記得係乜
我連佢個名都唔記得，我淨係知自己叫佢乜乜娘娘

最後我喊到個枕頭濕唒

過兒 !!!
姑姑!!!

佢之後無理過我
整喊人又唔負責任

比左斷腸草你 之後跳左落絕情谷 點理你
你依家起碼要等16年

依個認同，我都試過

你對數字敏唔敏感

我數學唔差
但對數字唔算好敏感
估到我做咩工？

估唔到
留意下數字啦
見到3/4個重覆數字就回想見到數字前個念頭係咩

呢個當遊戲玩都幾好玩

衝1001的節奏？

成日見到重覆數字

見到冇用架 你要留意見到個數字前個念頭係咩
例如你想lunch 食譚仔三哥 之後見到1111 咁就去食啦

222 444
果啲有冇其他意思

有 google 好多
不過唔好信晒 當參考

岩岩食豬肉食到好想嘔 我平時食肉差唔多都分曬比朋友 努力介肉中 不過d雞肉真係好好味

睇見都好幸福

我通常見到呢啲數字都會許願

我通過啲乜? 唔記得

係點架?

唔係用來寫小說，但當年寫學術文以及做嘢寫文嗰陣connect真係思如泉湧，雖然未至於妙筆生花，但真係好順暢，D人睇咗都會覺得好好

仙女姐姐

我見到555最開心，因為六點放工

111 諗食咩 333 食 tea 555收工

本來就相通，有興趣可以搵D SciArt睇

唔該可唔可以幫手睇下呢2條水晶仲有冇能量

高我同手下唔俾

難好多wo,睇吓Google Arts snd Culture 先la

心理作用多

有好多可憐嘅水晶只係商品

你個人大過粒水晶好多啦
與其靠水晶不如靠自己

冇，好似就瓜咁，叉電啦

有名你叫「小狐」

高維有冇演唱會
佢地洗唔洗買黃牛飛

agree

我唔係想買，想知d人係咪求緊邪野姐

擺低左好多年

(研究)
藍色果條佢同你講係咩?

海藍寶?+月亮石?

我都好好奇，其他維有無創作?

好似賭波賭馬收費台d 對話

我見呢個人賣咗好耐，d WhatsApp 好評好假

海藍寶+粉晶，多年前買下，我都唔太記得

加上佢有啲睇落唔多似係水晶
好似人工合成出黎

似摩根喎😯
你都係買過條新既玩吧啦

水晶新手想請教下
平時講既淨化同差電係咪唔一樣？

同意，似人造加工，染色，注塑

我以為紅紋，因為好似有豬肉紋咁

叉電係比返能量佢
淨化係清負

不過其實一樣，佢淨化左自然會有返能量

喵巴 有冇戴

我平時淨係會放啲水晶係窗邊曬下月光唔知有冇可唔可以充電

佢啲大字好搞笑